[915今日文宣方向] 今日唔係人民鬥人民, 福建幫係收左中共錢, 即係佢地代表共產黨

今日係

打倒共產黨!!!

平反六四!!

打倒李鵬!!

中共狗 中共狗 打!!

今日連記者都勇武

文宣另一方向:

中共派人毆打記者, 市民見義勇為還拖

袁木好誠實

天滅中共，光復香港！

為六四學生平反

你話佢地打人黑警都唔理唔會好d咩

2:50秒,

有個後生仔比廢老偷襲
之後個後生仔一野撲埋去落佢單, 跟住個廢老比人圍

共產黨係包括佢下面操控嘅團體，公司，政府儡傀
由林鄭到藍絲全部都係

Yes
中共得罪全世界
要制裁